全民tsla 之 呢d錢我唔賺 留俾你地賺

如果依家入場 沽又好 揸又好 你一定會揸唔穩 震一震倉 你就會懷疑人生

所以呢 唔好見全城tsla就衝喇

呢個市場唔係得tsla架

食花生喇

完.........

byd, 後起之秀
新出果部車仲靚過tesla

咁你入左幾多

巴打
我知你無買好唔開心…
但你開po會…

利申：無唔開心 純粹搵話題傾
又唔係得佢升

升幅大既 多的是

我明你好想入貨 但你唔好做得咁明顯啦

On9支那狗 你自己己慢慢買

脾罅滴大劣狗都唔買